做父母對個仔女咁撚小氣，好心你就咪撚生啦

少少嬲勁撚耐，見親面就單單打打

利申：自己住有比家用

親生？

親生呀